有冇人明我呢種感覺

好鐘意周不時flirt下自己鐘意嘅人但一到對方對自己做返同樣嘅野嗰陣個心就自然會有啲唔自在，覺得佢講嘅野唔係發自內心，只不過係因為我之前flirt佢所以佢先flirt返我轉頭

我怕自己真心左真係會返唔到轉頭，可唔可以唔好俾假希望我

同我一齊flirt黎flirt去
tg: hugo1991
wechat: arson1991